如果香港遲10年、遲20年主權移交，會唔會有D咩分別?

唔會 只會更慘
你睇返過去20年英國本土咩情況
所有條件只會更奶共

一日中共唔消失
香港一世無運行

直接無一國兩制

咁03年沙士就食哂
之後肯定會更愛蝈
我係中國人啊hi.jpg

智能手機出現左
操控民情無咁易
我可以肯定中共回收唔到香港

無論任何情況唔好用回歸一詞
我發覺5毛無野做就成日玩明踩暗撐
咩中央正衰人，回歸之後越來越衰，阿爺有問題。。。
央你老母，回歸你老母，爺你老母